深圳GDP第一次超越香港

G持各位手足北上